2021仲有咁多港豬信果啲垃圾專家,唔怪之得香港永遠都贏唔到

邊似我哋澳門